支持連仔嚴正執法

用bot個啲犯左版規 使用條款及免責聲明 6. (i)

(i). 破壞正常的對話流程、造成螢幕快速移動，或使本服務其他使用者無法打字，或對其他使用者參加即時交流的能力產生負面影響。

ban得好

樓主係分化 5毛 PR blocked

有冇例子

條友唔洗理佢 五毛傻尻黎

真心唔該Ban哂佢

我出返去先

跟規舉做事
用bot仲咁明目張膽

我用程式狙擊五毛，結果比人ban三日